[公投]廢中vs廢老 邊個更仆街

廢中
廢老

唔好分喇
一齊扔入攪拌機啦

都一樣西